點解有d眼鏡鋪買con唔要盒會平d？

今日去買屋邨眼鏡鋪買con 佢話散裝唔要盒會平d
會唔會驚假野／水貨？

散裝係鏡行既樣板

品質上係咪一樣？我係買博士倫 我上博士倫個網睇左間鋪係銷售點 應該穩陣？